罷工行動【毋忘初衷，承諾罷工－—請更改頭像許下罷工諾言】

我喺度邀請大家，將自己Facebook個人頭像，更改成下圖梁烈士嘅身影，以示支持及承諾罷工。

「全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong」

梁烈士嘅心願仲未達成，抗爭已經即將嚟到第五個月。由前線勇武到和理非，我地大家都非常疲累，呢個係事實。

但喺被無力感支配之前，我地絕對有反抗嘅能力。

無限期罷工。

無限期罷工並非單純嘅表態，更加係一個癱瘓社會，展示人民力量的終極殺著。透過逼使一眾公司、機構停擺，交通嚴重擠塞，甚至出現重要設施內嘅示威，所有香港市民終於能夠大聲咁同政府講：「無我地人民，哪怕你有三萬警察，哪怕你背後係共產黨，仍然係一事無成。」

勝利之後，香港民族嘅共同體就足以爭取任何應得嘅天賦權利。
小至你因為罷工被解僱嘅經濟困難，大至拒絕大白象工程，還富於民，收地起屋，安居樂業，都可以再次靠共同體嘅團結爭取返嚟。

而以香港獨有嘅國際關注，以及巨額嘅民間財政儲備，香港人無限期罷工嘅威力更加會遠超一切嘅國際先例。

但點解我地一直做唔到好似智利、烏克蘭一般嘅全民三罷？
問題源於一眾打工仔會陷入囚徒困境，恐懼只有自己罷工，結果唔敢貿然行動。

所以喺呢度，#懇請大家一齊更改Facebook頭像，並且麻煩分享呢post出去，用行動表明自己嘅抗爭意志。

呢個方法有幾個好處：

1.正如有人號召佩帶某種象徵性飾物，例如白絲帶返工一樣，呢種表態可以令人一眼就見到立場，當臉書繼黑色頭像之後遍布罷工頭像，大家嘅信心就係重新湧現，解決囚徒困境；

2.部份工作環境可能唔適合表態，但Facebook係絕對嘅私人地方，喺發揮同樣功能嘅同時，風險可以減到最細；

3.比起不斷穿戴某種飾物或者衣著，臉書頭像最能長期展示，連刻意挑選日子集體表態都唔需要。唔使幾日，同樣頭像就會出現喺整個社交媒體；

4.當藍絲見到滿山遍野嘅同款頭像，無形中我地向佢地喊話：呢個龐大嘅群體將會罷工。當佢地因此恐懼社會癱瘓，就會好似2013年嘅盲搶鹽，或者更近期嘅10月4日一樣，蜂湧出去搶購糧食，變相增大我地罷工嘅效果。

如果你願意作出承諾，或者你願意支持呢個活動，就等我地一齊將Facebook等各個社交媒體嘅頭像，更改成梁烈士嘅身影。

我相信二百萬嘅民意絕對係令林鄭無法安眠嘅存在，我地係時候用行動提醒佢地：權力源自人民。
我地亦係時候用行動話畀前線嘅勇武手足、年輕人、學生知道，佢地絕對唔係孤身作戰。

#毋忘初衷 #承諾罷工
#無限期罷工

#轉完頭像亦請幫手share呢個post

大家一齊轉頭像

我哋要建立更多盟友，
如果消防，黨鐵員工，公務員，大學校長等
肯帶頭及罷工
必令政府倒台，
如果唔係力革命的方法的話